做緊ptbf你問我答

如題

M唔Mk

工作內容？

幾錢Q

鴨？

屎忽幾錢？

邊到搵生意？想入行

如名所示

行街睇戲食飯

色情免問

唔賣

巴打請自拍

識得有幾個肥婆想問價 接唔接？

可以

一個月幾多次生意？

10或以上平均

係咪好靚仔先有得撈

平均幾錢一次？

拖住個啊嬸出街到底係咩感受

有無男客

油頭毒撚就一定唔得
1700全日
未試過唔知

相對地少

樓主著衫咩風格 大概咩樣 咩年紀嘅客會多啲

點入行